金鐘連欄杆都冇，守條毛

金鐘不利，維園做 end point la

由灣仔過去

唔好局限於防守方呢三個字

咪係 次次等人上齊gear 佈好哂先打
打撚咩

利申：講緊天堂2

強烈建議
7.21 終點銅鑼灣
7.21 終點銅鑼灣時代
7.21 終點銅鑼灣時代廣場
7.21 終點銅鑼灣時代廣場

• 迪卡龍
皇室堡對面

坦白講有邊次所謂鐵馬陣係用
唔係衝黑警真係曬人力物力
美其言防守 一攻就走

而家世紀帝國有弓兵而且都升晒級

以714糾察經驗，警察會在一個適合圍堵嘅地方挑起衝突引發對峙。源禾路十字衝突點係一個對警察嚟講能調動圍堵，而且又不會影響到高速公路。所以遊行路線當中的高危點要用逆思維從有利警察戰略的位置作考量。

推

唔洗次次衝既